*Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.*

это функция, которая выполняется при вызове слушателя определенного события (клика, загрузки документа, отправки формы и т.д.)